[
    {
        "id": 102,
        "question": "Bir işin yabancısı olan, eli işe alışmamış, bir işi beceremeyen",
        "letter": "A",
        "answer": "acemi"
    },
    {
        "id": 1601,
        "question": "Genellikle bir şeyi tanıtmayı amaçlayan, sayfa sayısı az, küçük kitap",
        "letter": "B",
        "answer": "Broşür"
    },
    {
        "id": 1358,
        "question": "Bir eserin ayrı ayrı basılan bölümlerinden her biri",
        "letter": "C",
        "answer": "Cilt, cildi"
    },
    {
        "id": 180,
        "question": "Kadro, kademe, basamak ve derecelerin yer aldığı liste",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çizelge"
    },
    {
        "id": 189,
        "question": "Perhiz, rejim",
        "letter": "D",
        "answer": "diyet"
    },
    {
        "id": 1418,
        "question": "Vücutta istenmeyen kılları alma",
        "letter": "E",
        "answer": "Epilasyon"
    },
    {
        "id": 1328,
        "question": "Bir dansı veya oyunu oluşturan ölçülü adımlarla beliren zincirleme hareketlerden her biri",
        "letter": "F",
        "answer": "Figür, figürler"
    },
    {
        "id": 240,
        "question": "Henüz açılmamış veya açılmak üzere olan çiçek",
        "letter": "G",
        "answer": "gonca"
    },
    {
        "id": 594,
        "question": "Sınır, uç noktası",
        "letter": "H",
        "answer": "Hudut"
    },
    {
        "id": 952,
        "question": "Bir köleyi özgürlüğüne kavuşturma",
        "letter": "İ",
        "answer": "itak"
    },
    {
        "id": 283,
        "question": "Mısırın taneleri atıldıktan sonra kalan sert bölüm",
        "letter": "K",
        "answer": "koçan"
    },
    {
        "id": 307,
        "question": "Doku bozukluğu",
        "letter": "L",
        "answer": "lezyon"
    },
    {
        "id": 322,
        "question": "Başvurulacak yer veya makam",
        "letter": "M",
        "answer": "merci"
    },
    {
        "id": 1256,
        "question": "Müzik seslerinin yazıya dökülmüş hali",
        "letter": "N",
        "answer": "Nota, notalandırma, notalandırmak, notalar"
    },
    {
        "id": 649,
        "question": "Birden çok kimse veya nesneyi ilgilendiren, müşterek",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortak"
    },
    {
        "id": 664,
        "question": "Bir işi ileri tarihe atma, ertelemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öteleme, ötelemek"
    },
    {
        "id": 1734,
        "question": "Engebeli yerlerden gelip geçenlerin ayak izlerinden oluşan, tekerlekli araç işlemeyen dar yol",
        "letter": "P",
        "answer": "Patika, patika yol"
    },
    {
        "id": 1634,
        "question": "Hindistan, Nepal, Pakistan'da kullanılan para birimi",
        "letter": "R",
        "answer": "Rupi"
    },
    {
        "id": 1042,
        "question": "Sen zamirinin yönelme durumu",
        "letter": "S",
        "answer": "sana"
    },
    {
        "id": 421,
        "question": "Güzel, zarif, modaya uygun",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şık"
    },
    {
        "id": 1698,
        "question": "Eski dilde tıp doktoru, hekim",
        "letter": "T",
        "answer": "Tabip"
    },
    {
        "id": 1132,
        "question": "Şalvarı bele bağlamak veya torba, kese vb. şeylerin ağzını büzmek için bunlara geçirilen bağ",
        "letter": "U",
        "answer": "uçkur"
    },
    {
        "id": 879,
        "question": "Geniş Anlamıyla Derş Ya Da Mukoza Altı Dokuları Meydanda Bırakan Kronik Yaralar",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülser"
    },
    {
        "id": 863,
        "question": "Tahıl tanelerinin damıtılmasıyla elde edilen alkollü içki",
        "letter": "V",
        "answer": "Votka, vodka"
    },
    {
        "id": 889,
        "question": "Hayvanların su içtikleri taş veya ağaçtan oyma kap",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalak"
    },
    {
        "id": 1595,
        "question": "Her hangi bir darbeden sonra bölgedeki ağrının hissedilmesi şekli",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zonklama, zonklamak"
    }
]